開左app,聽唔到歌

點算

pish

好似又無事啦喎